林鄭出大絕了

唔封關爆唔起，鑽石公主號又爆唔起，要出大絕了，睇下武漢呢班返黎爆唔爆得起

林鄭:攬炒嗎?我ALL IN

睇佢每一步都係為咗搏炒嘅打工仔

1

永遠同民意相反既行為
我諗真係無人睇得明佢想點

應該係知道自己就玩完
諗住將成香港同佢陪葬

佛洛依德話每個人都會有某程度嘅自我毀滅傾向
而林鄭完全係將呢種心理發揮到極致

佢唔可以比白粉報做咗佢應該做嘅嘢吖嘛

戰國最強 啟動！

好多人話林鄭同佢班狗好勁唔可以睇小
原來係咁解